由今日起 我要愛惜生命

你愛惜生命
生命愛惜你嗎？

段關係太唔對等 一齊多一刻都嫌多 你越珍惜佢佢越唔珍惜你 早走早著 當你一放下果一刻真係會感覺好好多架